淘佬究竟發生咩事？

一㯲開就見度，唔通淘佬都要向美國致敬？
反了反了

淘你老母呀死蝗狗躪番上去飲喜茶啦